{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088353?place[place_type]=GID&place[gid]=1088353&place[latitude]=37.6928429807&place[longitude]=127.3682722235&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 힐링캠프펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南楊州ヒーリングキャンプペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 カラオケ機器の使用は有料で、予約人数から人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約及び退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキュー施設をご利用の際には、ペンションのスタッフに事前にお知らせください。 屋外バーベキュー施設の利用料金は、1回10人基準に限って30,000ウォンが追加され、屋外プールと駐車可能なスペースも提供されます。 それぞれの客室は基準人数と最大人数が異なり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケ機器の使用は有料です。予約人数から人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用にはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、予約及び退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での魚や肉の焼きは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際には何か注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設をご利用の際には、ペンションのスタッフに事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー施設の利用料金は、1回10人基準に限って30,000ウォンが追加されます。屋外プールと駐車可能なスペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室は基準人数と最大人数が異なります。渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 510
    }
}